覺唔覺叫親Donald嘅都好屈機下

政界：Donald Trump，Donald Trump Jr.
卡通：Donald Duck
演藝：Donald Tong（唐劍康）
飲食：McDonald
歌曲：oh MacDonald had a farm

不服來電，我未撚驚過。

屌，拉啦on9

占: 唔覺

Donald Glover呢?

Donald几屈，你似唔識欣賞。

Donald Tsang都冇 聽講中共驚到佢賴屎

演藝界嚟講算係咁，不過唔夠Donald Tong嚟。

Donald Trump父子兵太勁。

收皮啦屌你老母大陸仔
幾啊

歌手：

唐老鴨有幾屈基 學下講野先

我用廣東話拼音佢出咗個茶几個几字俾我。

卡通人物一定要識講嘢？

笑西？諗樣。

donald tsang呢

演藝：Donald Tong（唐劍康）

笑撚4

Donald Ho 都無人講

痴能線，真心可以私了你。